<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<versionHistory>

  <version type="development" number="2.2.0.0" file="ScreenLoad-2.2.0.0.exe">
    <info locale="ru-RU">
      <![CDATA[Версия 2.2.0]]>
    </info>
    <info locale="en-US">
      <![CDATA[Version 2.2.0]]>
    </info>
  </version>
  
  <version type="development" number="2.1.5.0" file="ScreenLoad-2.1.5.0.exe">
    <info locale="ru-RU">
      <![CDATA[Версия 2.1.5]]>
    </info>
    <info locale="en-US">
      <![CDATA[Version 2.1.5]]>
    </info>
  </version>
  
  <version type="development" number="2.1.4.0" file="ScreenLoad-2.1.4.0.exe">
    <info locale="ru-RU">
      <![CDATA[Версия 2.1.4]]>
    </info>
    <info locale="en-US">
      <![CDATA[Version 2.1.4]]>
    </info>
  </version>
  
  <version type="development" number="2.1.3.0" file="ScreenLoad-2.1.3.0.exe">
    <info locale="ru-RU">
      <![CDATA[Версия 2.1.3]]>
    </info>
    <info locale="en-US">
      <![CDATA[Version 2.1.3]]>
    </info>
  </version>

  <version type="development" number="2.1.2.0" file="ScreenLoad-2.1.2.0.exe">
    <info locale="ru-RU">
      <![CDATA[Версия 2.1.2]]>
    </info>
    <info locale="en-US">
      <![CDATA[Version 2.1.2]]>
    </info>
  </version>
  
  <version type="development" number="2.1.1.0" file="ScreenLoad-2.1.1.0.exe">
    <info locale="ru-RU">
      <![CDATA[Версия 2.1.1]]>
    </info>
    <info locale="en-US">
      <![CDATA[Version 2.1.1]]>
    </info>
  </version>

  <version type="development" number="2.1.0.0" file="ScreenLoad-2.1.0.0.exe">
    <info locale="ru-RU">
      <![CDATA[Версия 2.1.0]]>
    </info>
    <info locale="en-US">
      <![CDATA[Version 2.1.0]]>
    </info>
  </version>
  
  <version type="development" number="2.0.3.0" file="ScreenLoad-2.0.3.0.exe">
    <info locale="ru-RU">
      <![CDATA[Версия 2.0.3
1. Заменены иконки основного редактора (пока не все).
2. Более понятный текст при отсутствии подключения к интернету.
3. Не теряется скрин, если закрыта форма авторизации (или не произведен вход).
4. Выделение не запоминаем как инструмент.
5. Удаление по backspace.
6. Устанавка размера надписи кнопками Ctrl + и Ctrl -.
7. Короткая ссылка.]]>
    </info>
    <info locale="en-US">
      <![CDATA[Version 2.0.3]]>
    </info>
  </version>
  
  <version type="release" number="2.0.2.0" file="ScreenLoad-2.0.2.0.exe">
    <info locale="ru-RU">
      <![CDATA[Версия 2.0.2
1. Добавлен режим быстрого редактирования. Теперь после захвата части или всего экрана можно изменить область захвата: переместить или изменить размер области, произвести первичное редактирование. В режиме быстрого редактирования доступны инструменты: стрелка, карандаш, маркер, линия, прямоугольник, эллипс, текст, размытие и счетчик. Сохранить изображение или отправить его в облако download.ru можно прямо из быстрого редактора.
2. Улучшен захват экрана — теперь область захвата не блекнет не зависимо от фона. Цвет области захвата можно задать в настройках.
3. Интеграция с бесплатным сервисом для хранения файлов — Download.Ru. Сразу после загрузки скриншота вы можете получить ссылку на изображение для использования в сторонних ресурсах или поделиться ей в соц. сетях.
4. Добавлена форма разрешения конфликтов горячих клавиш — используйте программу максимально удобно!
5. Улучшен внешний вид: иконки для пунктов меню нарисованы в двух размерах. Иконка возле часов адаптирована к теме Windows. Формы адаптированы к экранам с высоким разрешением (кроме основного редактора — ожидается в новых версиях!).
6. Добавлена система автоматических обновлений, которую вы можете настроить под себя. Теперь новые версии программы устанавливаются в один клик!
7. Переведено на русский язык то, что оставалось не переведённым. Системные сообщения дополнены расширенной информацией.]]>
    </info>
    <info locale="en-US">
      <![CDATA[Version 2.0.2
1. Quick edit mode has been added. Now, after capturing part or all of the screen, you can change the capture area: move or resize the area, and perform initial editing. The following tools are available in the quick edit mode: arrow, pencil, marker, line, rectangle, ellipse, text, blur and counter. You can save the image or send it to the download.ru cloud directly from the quick editor.
2. Screen capture feature has been improved - now the capture area does not fade regardless of the background. The color of the capture area can be configured in the settings.
3. Integration with a free service for storing files - Download.Ru. Immediately after loading the screenshot, you can get a link to the image for use in third-party resources or sharing it in the social networks.
4. A hotkey form for resolving conflicts has been added. Use the program as conveniently as possible!
5. Improved appearance: icons for menu items are available in two sizes. The icon near the clock is adapted to the Windows theme. Forms are adapted to high-resolution screens (except for the main editor, which is expected to be available in new versions!).
6. A system of automatic updates has been added, which can be configured by users to best suit their needs. Now new versions of the program can be installed in one click!
7. The parts, which remained untranslated, were translated into Russian. More information was added to system messages.]]>
    </info>
  </version>

</versionHistory>